斷網之後呢個post唔見左

睇睇下突然404, 係google search呢個topic仲可以搵到個post

突發！原來琴晚係啲警察突登做戲撤退自己喺立法會入口掉催淚

push

假post 炒咗車
上唔到連登 就去登記做選民啦
最後2分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

Fake架條片